認真說—阿蛇也是人

阿蛇返工其實好辛苦，有咁多保護裝備雖然好安全，但其實好L攰。每日OT雖然有paid，但總有放工嘅時候。
一個人在途上，少不色會孤獨，尤其係放工其實無裝備同普通人一樣，所以都會怕有人跟，所以我提議可以參與「watch your back」運動，幫阿蛇睇實後面有無危險。

注意：睇好啦，唔好出手幫，你唔專業，又無防具武器；仲有，要做就要做到好似小天使咁，俾阿sir知你與佢同在，但唔使見到你咁，等佢地唔使擔心以為俾壞人跟。

初哥建議，請指教。

推

啱，關心下佢哋

講撚左十世啦 根本唔會有人做

自推

衣家已經進步咗
識搶手足
香港人！
要再進化
既然都冇法治
蟻多摟死象！